理性討論：民建聯是否教唆他人使用攻擊性武器

雖然我係P牌，但我都係有血性既香港人